[抄po]一人一個細個以為好柒，但其實好型嘅行為

同成班女仔玩

出街拖實老母

柒你老母 咁都叫柒？

細個唔識諗咪以為柒
大個想拖都未必有得拖

咁細個真係會咁諗嘅，有一個時候會覺得明明我自己識行，做乜要拖住我，搞到好似我唔拖會跌親咁

孝子

有得拖就好拖喇

當街屌柒啲人食煙

讀書

係認真讀書

死埋一邊食又唔會理佢嘅，如果屌啲火車頭就真係型喇

校服Zip衫

細個覺得參加比賽嗰啲好柒 又多人望住
上台拎獎尷尷尬尬咁 但而家覺得有得上台威吓好型

摸女女個波

睇下咩比賽囉，有啲豬肉獎真係幾柒

著校褸

細個覺得著校褸好似傻仔，永遠著冷衫，大個先覺得著校褸尢其西裝褸款個d 型好多

幫女仔執嘢，安慰女仔

your face, your.....

比女同學暗戀

成日同老豆老母出街